警告！咪撚再警告前線手足

屌你班仆街 要講落場講
咪撚係度呢樣唔好果樣唔好

我喺到警告，左膠唔好再阻住前線

嘩 邊個咁大膽警告前線

左膠一直幻想自己可以遙距控制前線行動

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

前線用緊命做野，
懶棄軍師自以為係評論家